(全城中伏) 政宗君個結局 好撚老土

屌牙 唔係同吉奶一齊架咩

愛G

愛G或成最大贏家

咁都有得反殺 究竟前幾集啲鋪排有咩意思🤔

作者撚🐶

偽戀仲好睇D

比人寄刀片淆底啊?

偽戀直頭垃圾

好老實講 偽戀個香菜角色一D都唔突出

估撚到啦
成班渠頂仲唔中伏

我好少踩一套追咁耐既漫畫
但偽戀真係好垃圾 強行千刺

千刺個妹仔正好多

小野寺先係best
睇到心都痛鳩埋

最後一集已出？

得一頁？

等熟肉

屌你老母
吉乃咁都可以輸
係行愛姬線就一早完啦，中間多左咁多吉乃回，仲要上集咁撚樣鋪排，你同我講唔係同佢一齊

屌你老母好似睇撚緊死神咁

反cup反cup再反cup

個作者都係死撚左佢啦 連同成本漫畫全部角色一齊死呀！！

笑死
尤其貼吧班吉乃傻鳩

全部哭喪

屌你老母

好驚奇, 有邊個估到結局會係咁

班友之前好串
依家真係一大巴車落去
爽晒

刁你老母

明人不做暗事 夠膽就出黎隻揪

直子

坐等布卡中文版

愛姬

垃圾漫

仆街
兩個都like

又然

師傅

我
起上個政宗post有講過吉乃未贏
有頭到尾吹吉乃既都係第三者視角
政宗主視角只係疑惑
加上尾2個話出個咁既尾頁我就覺得有古怪，個股市未完

愛姬大勝
Btw咁之前啲鋪排到底做乜撚 完全估唔到 好似作者突然想寫邊個就邊個咁

迫男女主反思吧
冇呢幾話係真係會俾人雙方都冇正視對方既感覺，一邊剩係記住以前個肥仔，另一邊冇左復仇呢個目標就冇晒方向，而且作者係舖定晒，肯定唔係突然想寫，佢由頭到尾冇用政宗視角講過佢有鍾意吉乃，連疑惑都冇

尾已爛

愛姬黨的復仇

係唔撚係呀 咁都反勝 作者想點撚樣

其實仲有冇漫可以拖到咁後先一話反殺？印象偽戀草霉好似都早啲就出結果
去貼吧望下被反殺既吉乃黨同捱打到最後做大贏家既愛姬黨互片好正

我覺得咁樣鋪排其實對觀眾唔好
個作者可以隨時轉彎
令到另一個女角色好似比人拋棄左咁
我寧願你一早選擇
然後留翻幾話黎演男女主之間既矛盾

我們不能一起學習 可能之後都會咁

這

學習老師其實贏左啦
都冇得爭，同惠惠一樣
我的回合係我的
你的回合一樣係我的

辣殺水

講真不能學習就算老師真係贏,其他四個派系都不能不服

文科 su win啦
老師充其量用黎製造懸念
目前毫無戀愛flag
文科作者親生女+小野寺遺志
你話我聽 點輸？

漫就無
動畫請睇A/Z Aldnoah zero

明明前面鋪排左吉乃線
但突然黎愛姬end
要玩愛姬end就前面咪撚寫吉乃啦
又麻疹肚痛，又寧子愛姬助攻
同埋之前又講到政宗對住吉乃先冇事同鍾意同佢一齊既時光

依家變左 一時一樣 垃圾男主恰鳩吉乃

戀愛flag?不存在的
個作者係要畫到男主木頭一舊
邊得黎有戀愛flag
文科一直造型轉得最多就話佢親生女，但反觀老師呢派啲變裝多到都數唔到了，邊個係親生女都難講（再講親生女都唔代表贏，戀之光個親生女就輸清左我身家）

肚痛係因為復仇呢個心結未解
寧子愛姬助攻係第三者視角偏差
作者專登放煙幕+要理順男女主感情問題先咁畫

咁發夢又點解釋

貼吧班吉乃黨之前勁串目中無人
依家比人撚返轉頭

講左幾個月G黨唔接受現實

黑鐵一輝 我 立即 屌你老母

極地反殺
大快人心

老師贏既機會率仲低過其他兩個

失蹤人口: 會然Emilia

我真係好想笑

你犧牲自己換取愛姬end
哭了

屌開心咗一個月都唔夠

睇埋學園祭完咗之後會有咩變化
但無可否認人氣投票老師拎咗第一之後戲份係多咗

竟然反cup

好撚垃圾
轉黎轉去想點
屌你老母好撚嘔心

等埋完整生肉算
睇下作者點兜
雖則我覺得都係會睇到激氣

人地一開波就講明一定係aki未啦

not agger

套野真係腰斬得冇錯
垃撚圾

咁樣都叫腰斬咩

記得好似有人分析套野個名暗示左係吉乃贏

個分析只係講返吉乃個名同愛姬都一樣有暗示曆史個政宗既老婆，所以都解釋左點解最後要搞煙幕，根本作者一開始就係要畫黨爭，如果冇呢段煙慕爭條毛咩，由頭贏到尾

屌啦星
吉乃咁撚正

幸村先係佢老婆wor

若然屬實 吉乃或成最後贏家

最新一話文乃已經贏左

反cup先好睇
估佢唔到

文科贏硬啦

得佢有正宮氣場

我又諗起當年強行一路向西...
可憐我大東軍

Jump咁多套相同題材
其實都係得河下水希一個搬龍門

你指標題搬龍門?

主角贏有咩咁奇

你都可以咁理解嘅
個開頭嘅setup我真係唔信係預西軍會最後勝利

傳說當年係佢都諗唔到應該比邊個坐正
(顯然...南北軍合流都唔會比得上東軍或西軍...所以都係東西之爭)
所以就比FANS投票...然後西軍險勝...
呢一下奇兵打咗東軍一個措手不及...然後節節敗退...
如是者就將太陽由東邊放咗去西邊...
唔知作者有冇後悔過佢的所作所為...

都叫左大家睇定啲

咁其實西野都有草莓底底...
只係第一個見到的係東城

但真中最初想搵嗰條係屬於東城架嘛
睇樣都知嗰個唔係西野啦

尼個POST已經比我地騎劫緊...

sick野 文科根本冇得輸
標準女主角模板+明眼人性格

最正係明明插滿晒FLAG但兩邊都未意識到

好青春呀

但東城唔輸套野都唔會咁印象深刻

利申:東軍

千雞